{
    "ordem_temas": [
        "Todos",
        "Eletrost\u00e1tica",
        "Eletrodin\u00e2mica",
        "1\u00aa Lei de Ohm",
        "2\u00aa Lei de Ohm",
        "1\u00aa Lei de Kirchhoff",
        "2\u00aa Lei de Kirchhoff",
        "Associa\u00e7\u00e3o de Resistores - S\u00e9rie",
        "Associa\u00e7\u00e3o de Resistores - Paralelo",
        "Divisar de Tens\u00e3o",
        "Divisor de Corrente"
    ],
    "identificacao": {
        "sigla_curso": "CCTECC",
        "nome_curso": "Coordena\u00e7\u00e3o do Curso T\u00e9cnico em Eletrot\u00e9cnica - Campos Centro",
        "nome_professor": "Raphael Cruz",
        "nome_escola": "Instituto Federal Fluminense - campus Campos Centro",
        "email_contato": "raphael.cruz@gsuite.iff.edu.br"
    },
    "ordem_temas_por_disciplina": {
        "1": [
            "Eletrost\u00e1tica",
            "Eletrodin\u00e2mica",
            "1\u00aa Lei de Ohm",
            "2\u00aa Lei de Ohm",
            "1\u00aa Lei de Kirchhoff",
            "2\u00aa Lei de Kirchhoff",
            "Ass. de Resistores - S\u00e9rie",
            "Ass. de Resistores - Paralelo",
            "Ass. de Resistores - Mista",
            "Divisar de Tens\u00e3o",
            "Divisor de Corrente",
            "Energia",
            "Pot\u00eancia",
            "Capacit\u00e2ncia",
            "Ass. de Capacitores - S\u00e9rie",
            "Ass. de Capacitores - Paralelo",
            "Ass. de Capacitores - Mista",
            "Gerador de Tens\u00e3o",
            "Gerador de Corrente"
        ],
        "3": [
            "Introdu\u00e7\u00e3o",
            "NBR5410",
            "Aterramento"
        ]
    }
}